{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052534",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 우연과인연펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数を追加する場合、事前に連絡してください。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 ペンション以外はペット同伴入室を拒否される場合があり、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合は保護者同伴や同意がなければ入室できません。 入室と退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことができます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人が用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約特典としてバーベキュー場が利用でき、小型犬同伴入室もできます。 ペットの追加料金は10,000ウォンです。 小型犬の便宜施設は別途提供しておりませんので、ご所有ください。 周辺にはドイツ村、タレンイ村、三千浦大橋、南海大橋などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、どうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペンション以外はペット同伴入室を拒否される場合があり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合は保護者同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失については誰が責任を負いますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火で焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人が用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙してもいいですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止ですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "どんな特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としてバーベキュー場が利用でき、小型犬同伴入室もできます。"
        },
        {
            "question": "ペットの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "ペットの追加料金は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "小型犬のための便利な施設はありますか？",
            "answer": "小型犬の便宜施設は別途提供しておりませんので、ご所有ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはドイツ村、タレンイ村、三千浦大橋、南海大橋などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 552
    }
}